有冇本身plan左下個月去日本讀書嘅朋友

Final Yr去東京exchage
本身都睇緊會唔會封關
依家取消免簽證
都唔知有sutdent visa比唔比入境
同埋我禮拜一先收到COE
Book左聽日申請Visa
有冇人都係咁

我係係
所有嘢都準備好曬,book曬
而家已經拎咗在留卡，book咗下星期二申請visa
機票就3月尾飛

Hi
本身下星期去
屌你老母

我上個月整好哂visa

打算聽早打過去問
領事館電話應該會比人call爆
我都係 住share house比曬訂

香港人咁努力做防護措施都比大陸連座

巴打會唔會考慮早啲去

我學校就通知咗會延期到15號先開學
但本身住個個department 就約咗31號拎房
而家都唔知點
加上入咗境後，要係指定地方隔離14日

大學都停 去左都無用

我放完春假3月尾返去都應該要被隔離14日

早d出發啦

都未知佢個指定地方咩野環境

日本做隔離可能畀大陸好得少少
你睇郵輪開頭好少人有事都搞到全船1/3感染

話得係隔離營，唔洗諗都知咩事

我朋友頭先去領事館搞visa，職員話9號之後拿visa去都唔比入，student visa係咁，唔知其他簽證點

visa都唔比整啦

唔比入？連隔離都唔得咁on9?

你打去領事館問下，但係新整for今年嘅student visa就幾肯定9號後唔入得

其實都明，強制隔離都要幾多資源下，當然係比自己國民

你地自己搞留學既？

我係exchange一個sem
今個sem冇得去就畢業

屌，我搞晒租屋學費乜都整好晒就係等出發，仆街啦今次

我讀緊返左香港避難
預計4月2返去
唔可以再遲 因為4月尾在留卡過期
4月都唔解封我都唔知點算
分分鐘無書讀

打去問下先
依家似係新visa唔會批
本身有visa就可以照入境但要隔離

等緊陣間1點半打去問
你地係打去簽證部問？